新手結他應該點樣學起?

是咁的
小弟前一排買左部結他諗住自學
但係睇左好多online教學 都唔知應該由邊度開始學起同埋練
想問下有咩歌同埋練習係岩新手學同埋練? fingerstyle應該點學起?

電結定木結

木結

想學電

youtube search
fingerstyle tutorial beginmer

木結既話練chord 先 但我覺得手指成日咁唔到啲音

唔會再信連登d新手
個個新手都彈到sungha jung咁

爬下格仔，撳下chord

係咪應該搵只歌跟住練chord?
定係要學灑所有chord點㩒先

睇左好多款 唔知要點簡 定是但買一支

岩岩先睇完佢彈Bluebird
我都想彈到好似佢咁癲

最基本練下chord果啲先，例如C,G,D chord果啲，練到順暢轉三四個chord之後再搵歌彈都未遲。新手可以試下喜歡你先，逐個逐個chord掃下，搵下feel。推薦可以睇Keith sir教學，佢都教左幾多歌，尤其是想學fingerstyle。最緊要堅持,加油！

多謝ching嘅建議
我一定堅持落去

第一支通常都係自己心頭好，見鐘意就落手，不過一開始都係平玩

我第一次買有成個package， 結他 amp 結他袋。 你等閒可以行下留意下

去過柏斯睇左幾轉 太多款

第一支起手唔洗諗太多，見靚靚仔仔 價錢你自己又afford得到，就落手

呢幾日過黃店搵返支

加油